有無人知呢隻咩口罩

得番最後六七隻 唔知邊到搵出黎

推

唔洗帶啦 連登歌神 可以用你美妙既歌聲 趕走細茵

有PFE BFE既口罩

btw,樓主坐左幾耐

唔見有牌子 又無盒

ok ga la
I have this one too la

正嘢
好好珍惜

唔好意思搭單一問，有冇人知呢隻口罩有冇用

大佬又繁又日既

我都知仆街架啦.....
我查過間green jp株式會社，都唔知咩嚟

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

冇用 假日本口罩
買咗3盒唔同牌子
都係又中文又日文
最後發現3盒個包裝寫嘅內容完全係一鳩樣
屌